點樣對付d 好撚鍾意問人私人野嘅同事

問返佢私人野

已讀不回

佢地班女人好熟
已讀不回我驚日子難過

你理𨳊得佢唱，唔想答就唔答，答佢老母呀？屌佢老母係唔係要Print份族譜copy，擺喺佢抬面用三個鐘講撚埋單太爺出世咗幾多年先識行識走呀？

睬佢都傻啦

唔答可以點唱你
樓主一定係果啲死妹妹乜都驚餐死
做人可唔可以正常少少？

有同事問我隻錶幾錢
如果佢講個數低過我隻錶既價值 我就答差唔多
高過就答 梗係無咁貴

問架車幾錢
幾萬蚊 一定補充多句 都成10年車

問有無拍拖
一律講9唔搭8野

fg
上面既問題都真係有同事問過

呢個好用

唔知點解d同事 會問人有無拍拖
比人直接問過 旁敲側擊過
私人問題 一般都唔答架啦
想講自然會講

已讀不回冇禮貌懶高竇...
八婆做野有理由架? 好多時都莫須有架啦
啱啱先有條女比人杯到走咗

咩唔回
一日回一次，吹呀

屌撚晒佢哋老母啦， 你無撚咗份工唔得嘅話咪埋堆做戲

吹水多

Anyway, how's your sex life

好方法

認同
星期五晚唔駛陪女/男友咩？
：梗係要啦，一年先見到一次架咋！
下咁誇張？
：你冇聽過牛郎織女既故事架咩
唔好玩啦～咁你地點識架
：咪係條橋到撞到囉
（之後都係無限9吹 吹到佢地冇癮再問/你講真都唔信 咁就唔會再有人有興趣問你野）

留名學野先
有時怕9up得太緊要會比人當戇鳩仔

我通常9唔搭8咁答 （都係咁啦，唔記得喎，下係咩 個啲答完=無答）
之後即刻補問句：咁你呢
萬試萬靈

有人問我有無拍拖
如果同級同事
我就會一輪嘴咁盛讚自己靚仔 讚到一半
個條友就會叫我stop 話:咁即係無啦
之後我笑一笑 no comment
其實我乜都無答過佢

高級d既同事 就按情況 9up

低級呢

fg
最低級咪我

講哂所有嘢畀佢聽 講到佢驚 講到佢怕
最好成個家族講 日日講 每分每秒 佢唔聽你都照講

巴打好似轉數好快咁 學到野

唔答 用問題問返佢
即刻收聲

我都係鳩噏多，答佢讀fucking u調理農務系，之後大家嘻嘻哈哈就過左去

以其人之道 還治其人之身

你係唔係處？

發放假消息

咁樣都會俾人唱
條撚樣講嘢9唔搭8 成日亂講嘢 咁樣都好難上位

：收聲啦八婆

要拿捏邊d答邊d唔答先難
你樣樣唔答出黎做野都係死
唔通真係做毒家村咩

hea鳩佢,
下 無呀
你呢
落街做運動先

答佢 咁你呢

答怕自爆唔答

亂答
反正佢又唔會知真假

有個同事好鐘意問人私人野,之後拎人地私人野黎大大聲笑,好撚柒無品

唔好意思我要休息啦

鳩吹
然後志同道合嘅會同你一齊吹
以後返工冇咁悶

多野做到嘔
平時除咗lunch /低級職員
直頭鴉雀無聲

呢份工返咗3年，幾乎每次同事問親我私事都係9up，直到佢哋互相傾我啲野發現有bug ，而家講咩都冇人信 佢哋會問多句「係咪真架」「又呃我」

你吹到咩程度先
有個post話見過最勁吹牛嘅人係點
人地係咪當你痴線

我喺我老豆公司d 人直頭追住黎擦鞋添啦
不過我依家出咗去呢

唔一定
你咁答完 有d會追擊
咁即係幾多？ 1皮？ 2皮？
幾多姐 講啦

第一日出黎做野？

成日比人問有無拍拖，我一係答有無都係咁啦，一係答我大把貨啦，總之嘻嘻哈哈求其帶過就算，費事同佢地認真

第一個禮拜

唔重要咪講少少 有咩所謂

咁咪記得講少少敷衍下算
人際喺華人社會好撚重要
得罪班八婆真係無好日子過

學野啦喂

祖兒日前接受台灣《蘋果》專訪問及身家，四兩撥千斤表示全部錢交由媽媽打理，並笑說：「我總共有多少錢，也沒有很計較，不是因為我今年賺很多錢，以後就不工作，我畢竟是合約歌手，不能任性說不做就不做，工作能保持住一個狀態，我怕那種養尊處優的感覺，會慢慢的變胖，很恐怖，沒有那個狀態，會不知不覺變成大媽，養生之道就是不停工作。」

想溝你

屌 我以為我唔想答自己野係我有問題
原來咁多人都咁

公司啲人超煩 乜春都打破沙盤問到篤
男又問 女又問
問埋我老母平時有咩做 點解屋企點點點嘅？ 又問埋老豆啲野
問埋哂啲家事 不特止 好多私事都問 問到好撚detail
已經轉移話題唔想答 仲要當住勁多同事兜口兜面咁問 屌 真心唔知點比反應佢

有某啲我係老吹答佢 後尾又覺得自己點解要講大話 但真係唔想比人知

追擊咁癡線

咪將個實數講細d

新款咪講成二手舊款 係日本買 好平 3/4皮

識既唔會問 唔識既 你答3/4皮 佢就算google都分唔到你講真定假

lm學野 等第時出黎做野知道點應對同事呢種生物
其實佢地問咁多個人私隱黎做乜 好無禮貌
讀書d同學都唔會問咁多野

問返佢祖宗十八代

真係會追擊 我公司個男同事又係咁
會講：「幾多姐 講啦」呢句
有次佢問個就快last day嘅同事
問佢新工幾多人工
人地擺明唔想答 已經講埋啲膠嘢撚9佢
佢都要鍥而不捨咁問
我睇唔過眼 同個同事一齊撚佢
你想知呀？自己in下囉
佢先肯收皮

或者你試下答 「你覺得呢？」
佢回你：唔知呀，答啦
你未答：我想聽下你覺得點喎
無限loop loop到佢無癮

識先煩呀屌
屌你老味當自己差佬咁

Round 1

哇 新錶喎
全新？二手？
幾錢？
係邊買？

Round 2

3皮？ xxx到買冇理由呢個價喎
平咗 >> 係咪比人呃？ 老鼠貨？ 積木錶？
貴咗 >> 比人當水魚？
xxx呢間野買好咩？

喂咁即刻幾多呀
講啦
3皮3？ 3皮5？ 講埋啦

其實呀同事你真係煩過閪

依家做嘢哥度得我一個男人，其他全部都係女同事。好撚慘... 成班八婆好難頂。

連登最實用既post

識既一睇就知你隻錶大概幾錢啦 洗乜問
咪話係日本大鋪買 當時匯率低 無盒無紙所以平
貴左咪話係大鋪買 買個信心
xxx買好唔好 :都ok啦 多人買啊嘛

問我隻錶全新定2手
我一定答2手

Lm向各位9up大師學野

返intern 已經經歷過
佢：你介唔介意我問你幾多零用呀
我：介意呀
佢：四位數？五位數？
我：吓我介意你都照問既
佢：有冇一萬呀
條女廿歲到
八婆真係冇分年齡，唔係老屎忽先會狙擊人

西女人

為免令同事有好奇心
我依家換左d 平實少少 萬零二萬既錶返工
換埋布帶 無曬疑問

我有兩個電話
一個mon爛到仆街穿窿果隻，個reception第一日已經寸鳩我係咪冇錢整，話我月尾有得換
到第二日我用部新，又話未出糧咁貴都捨得買
臭八婆要狙擊人真係冇理由
窮話你窮
有錢話你有錢

其實認真問，有無男女朋友呢啲問題真係咁私密咩，點解大家好似都好介意人地問

話無錢整呀，已經要lur飯應
係呀好窮呀唉，可能要挨麵包到月尾

睇場合
尋日同大老細食飯, 鬼佬黎文化早結婚
佢問我有冇kids 我都係當吹水咁冇乜嘢
因為大家本身傾緊計
但條友係收工後突登whatsapp 問我拍拖未
好過火啫下話

呢個聽落似係想追你多啲

同性

怕有d事傳傳下可能會變左質

做咁多年人唔熟既唔會講私人野
我唔肯講真係撬我把口都唔開
好難教你不過都係東拉西扯或者唔出聲
串啲咪問 你呢 咁

好難本

有幾個同事仲一齊加我facebook，我真係打死都扮睇唔到

單身咪話自己單身
有拖拍通常都唔肯講

遊花園

唔撚做囉，仲問
快D炒左老細佢

資訊真的很有用

你唔一定要答真話架嘛，又冇話唔可以講啲含糊不清既野。

我細細個就無左媽媽，但我有2個好錫我既爸爸

我咁樣同班八婆同事講完之後佢地無再八我啲野
總知講啲係人一睇都知流既野，再放大10倍

教你
樓主
我都試過比一個女同事狂問我啲私人野，例如我家庭狀況、學歷等等

跟住我問返去Beauty嘅嘢
跟住原來佢好有興趣
我有啲心得，跟住我哋而家一見面就只會傾Beauty嘅嘢，已經傾到講唔完！

指甲、護膚、beauty blogger
大把

關你撚事咩

四個大字 關你撚事

你次次都吹水 個個都覺得你無句真自然唔想問你

相反 我果度d人好興自己講自己家事
自己條仔有外遇呀
屋企人有病呀等等
心諗其實一場同事姐真係有需要講咁多私事比人聽
我連聽都無興趣

上一份工未正式返工已經比人起哂底啲相周圍傳
第一日返工就問我幾錢人工，又add我fb,我有accept但之後出嘅post都block咗佢睇唔到

樓豬都幾撚有錢
成日周圍去

利申：八婆

八婆真係好恐怖 講啲咩都關佢事咁 偷聽完仲要問返你

可能佢想磨豆腐呢

留名學野

如果俾人問住邊又可以變避

10有9個同事都問私人野，屌佢老母關你撚事咩

講個區 再general d 講港九新界

除左公事之外咩都唔洗講
佢主動問私人野嘅話 答得籠統啲 最好一句起兩句止
佢見你下下都得一兩句就會覺得你冇癮 久而久之就唔會煩你

真係由同事轉做friend 可以講私人野嗰啲 事前至少要幾個月時間觀察同相處

不過唔講我都唔覺問住邊係套料 失咗守添屌

其實問有冇拍拖
講個明星係撚鳩佢地都得喎

“有呀 我男朋友咪金城武囉 ”
反正都撚狗鳩up
咁講又可以笑騎騎咁撚佢地

見到上面巴絲好多高質答法
一齊交流下互相學野都好喎

唉 唔好再問啦
行開 全場靜哂 應該唔敢再問

做咩呀想送我返屋企呀？

想知嘅應該係傾計唔覺意咁套下套下
如果當事人話冇嘅話就扮傻話以為有咁
咁問一來唔會咁尷尬 二來人地想講就自然會講

直接問果啲叫on9

屌真係好撚憎啲同事問呢樣問個樣
心諗我啲私人野管你撚事咩屌你老母

原來問有無拍拖已經好私人

如果佢衰聲衰氣
我一定會答佢讀清華
同習近平好 friend
佢係 free rider…
之後無止境尻噏

有無拍拖最易應付
話係彭于晏老婆耍兩嘢就得啦

有人問過我係咪處...
屌留名學嘢 可以點避

你問返去 有冇做雞

梗係處啦
有日我響廁所講左句“扑嘢”
之後嚇到個人打左個冷震呀

其實尻噏唔係咁難吧？

讀緊書返pt咋 真係未試過有人咁問

你太睇少八婆既力量

咁你仲係咪處

唔答已經會比人話 串77 睇唔起人

係咪真係可以咁吹

咁無人叫你一粒聲都唔出咁on99
正常微笑客氣咁講話”唔方便/唔想講”咪得
同埋同事之間問少少個人生活都只係正常社交
有啲人成日被害妄想症 以為人地係背後講佢是非
就算全公司知你有拍拖咁又有咩所謂

同事:隻錶幾多錢啊？
你:唔知喎，前幾年老竇生日送嘅。

同事:有無拍拖啊？
你:我咁靚仔，你覺得呢？
同事:即係無啦
你:
你係無答過佢

同事:你人工幾多啊？
你:都係咁上吓啦，每個月慳啲洗都夠嘅。
同事:咁即係幾多啊？萬八？兩萬？
你:幾多又點啊，咪又係買唔到樓。
(咁答佢應該會收皮，如果佢仲繼續問)
同事:咁即係幾多姐？你都要俾家用㗎嘛。
你:(講笑tone)你再咁問落去我真係唔洗做嘢，睇嚟要請個秘書返嚟開個答問大會先得。

總之係咁遊花園啦，再唔係講吓笑帶過佢。

有個Full time 問我part time 一個月搵幾多 (ps我多過佢）
點避好？
佢會識計，時薪x 我返幾多日 (佢唔sure 我時薪）
會轉個灣問我你時薪幾多，呢d 點避？有工作往來

我真係算靚仔

男人堆同事無呢d煩惱
大家都有個句講個句，唔會亂問，亦唔需要亂答

返工果度好多八婆師奶阿嬸 成日講是非好撚黑人憎
次次問我私人野我都扯開話題

我就咁求其答老豆呀媽換款比隻舊嘅我
唔知佢地邊度買幾錢

有時係鍾意你先問

女人都算
我公司個男人先痴線
好似查家宅咁 個個同事都係咁問
好撚煩 大家都唔應佢架啦
佢都仲問

佢個陣個態度真係勁西 老屎忽一個
所以一黎就擺款
個陣唔識應對 怕得罪佢所以如實講晒比佢聽

啲鬼同你懶frd都會問，我覺得係MNC office國際文化啲好過香港文化

問返佢 你呢

問下有無拍拖都搞咁多野
又唔係咩特別私人
有咪有無咪無
大方啲喇
比人知你有/無拍拖唔會無左忽肉
你話佢繼續問落去問到深入就hea過姐
做耐左同同事間傾計實會問下你
你地好似上面咁答人地實覺得你on9

我會答假架，羅湖城買

其實讀d咩 住邊區 有冇拍拖 點解唔照直講?
唔係都係d好平常既野?
如果再問得詳細d 咪唔答lor

拍拖咪喺邊到讀書呢 d 唔算太私人姐
問人工家事嗰 d 就真係 on9

家下好熟咩
知咁多做乜

撚鳩佢地咪得

幾好

最低工資

其實都真係鳩吹
吹到佢覺得無癮就會自己收手
比佢覺得你痴痴地就得

點解唔可以答嘅 佢好似都係純粹問下？

：周末有冇約男友呀？
：唔記得喎

Hea答
一句起兩句止，差唔多囉

想係職場健康發展 , 唔係單單生存
連登仔講既野全部相反做就得
眾所周知連登仔既社交能力

有拍未有拍無拍未無拍囉 點解會諗咁多

因為個煩鳩同事係chok緊我有冇拍拖

唔好話女啦，公司有個男同事都會，煩撚到。問番佢又唔講既仆街仔黎，當然我都亂答啦

呢個好笑

太hea啦

有咩問題 想同你fdd 先問你姐
好過對你不聞不問掛
我不知幾想同事同我傾多d

Make money 唔係make friends 囉
就算真係想做朋友都揀過先下話

你話問人工就私人姐
有時問有無拍拖好閒姐，咁都唔講得
你當人想了解下你囉，增進同事關係囉
成個自閉仔咁就乜7

見到上面d人心諗做乜9
乜都唔答咁，日日返工放工無交流
做人無social，死撚得啦

啱呀 亂講野死得好快
利申知道同事唔少野
日日唱佢 佢都唔撚知

咁我係條友乞人憎我先唱人

唔知你做咩工
但我做office如果同事唔傾下計真係悶到想死

點解會悶 唔洗做野架咩
我地個個做到野都唔想講

要睇下幾私人
係今時今日有機會被metoo

手板眼見工夫
做黎做去都係個d
唔洗點用腦

我公司d同事都好忙
ot係常態
但都係會經常傾計

同你好撚熟咩
我返黎搵錢唔係識朋友架

最憎人問長問短